{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 샹그릴라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数の場合、基準人数を超える場合は現場決済で追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際には、ペンション管理人と予めご相談ください。 また、お店によってペットの同伴入室が可能なところと不可なところがありますので、ご注意ください。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設の利用は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、もし二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 ファミリー歓迎で海水浴場が近くにあります。 さらに一軒家ペンションであり、メゾネットタイプです。 IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などの利用施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数の場合、基準人数を超える場合は現場決済で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "お店によってペットの同伴入室が可能なところと不可なところがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、もし二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリー歓迎ですか？",
            "answer": "はい、ファミリー歓迎です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションは一軒家であり、メゾネットタイプです。IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などの利用施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 479
    }
}